泰國手足：今個星期會進行一場近年最勁既反獨裁大示威！！

BANGKOK (Reuters) - Thai protest leaders said on Friday they expected the biggest anti-government demonstration in years this weekend and vowed to reiterate their calls for reforms of the monarchy despite official pressure to stop.

希望佢哋成功，上buff

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

泰國每幾年就一次內亂
泰國自己分裂成泰人民共和國及泰民國
好似中華民國跟支人民國既關係